{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129158656/incheon-apple-green-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330566&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231046654&selectedRatePlan=280299262&expediaPropertyId=66504958&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 애플그린"
    },
    "text": "仁川アップルグリーン\\n\n大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区慶元大路1367番キル26(富\\n\n仁川訪問の際は仁川アップルグリーンで宿泊することをお勧めします。 この宿はWiFiとセルフ駐車を無料で利用でき便利です。 公共交通機関を利用するのにも便利ですが、富平市場駅までは歩いて10分、東水駅までは歩いて14分の距離です。 宿泊施設は16室の客室を保有しており、チェックインは23:00から可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際は、宿泊先に予めご連絡してチェックインのご案内を受ける必要があります。 クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアで無料WiFiを提供し、宿内でも無料WiFiを使用できます。 駐車は宿内で無料でセルフ駐車できます。 喫煙は指定された区域で行う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "仁川アップルグリーンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区慶元大路1367番キル26にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "16室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先で利用できる無料の設備は何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "富平市場駅までは歩いて10分、東水駅までは歩いて14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は何ですか？",
            "answer": "チェックインの際は、宿泊先に予めご連絡してチェックインのご案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要な支払い方法は何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の年齢制限はありますか？",
            "answer": "満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるWiFiの情報を教えてください。",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供し、宿内でも無料WiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での駐車について教えてください。",
            "answer": "駐車は宿内で無料でセルフ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での喫煙について教えてください。",
            "answer": "喫煙は指定された区域で行う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 426
    }
}